［圍爐區］90後一事無成揮手區

無家底無錢打份牛工未搵到興趣

就黎廿中三十

覺唔覺自己好廢

有無諗過點改變自己

有無有錢仔showoff下俾我揸緊個信念決定改變自己 之後打兩鋪fifa去訓

男定女
咩學歷？

幾錢人工？

就黎30，冇返過長工

男

兩萬頭

番保安都有一萬尾

點生存

父幹？

咩工種？唔算癈啦，2萬頭

聽日又要返工

番2份pt當長工咁炒？

做on9炒散，freelance編劇同拍野
洗飯盡量留係屋企唔洗錢

追夢人
覺得自己好不孝

明，過來人，我都在追夢

到依加都找唔到理想工種

我都覺自己好不考

未搵到你一開波點追夢

唔係通常有個目標先咩

要讀既嘢讀曬，牌又考了，就差無人請

邊行？

mlt

90頭要去考返dse

諸事不順皆因不孝，諸事不順皆因犯邪淫

只要犯以上兩種，你既運氣，人生，福報就會不斷下降，這是千真萬確既事實
想要人生變得更好，第一孝順，第二戒邪淫，（包括打丁，叫雞，一夜情等等），第三行善積德
只要照住上面３樣去做好一年，你會慢慢發覺自己既人生越黎越好。

可睇秦東魁老師講既ＹＯＵＴＵＢＥ視頻